有無人話到我知I9-9900K加2080（無S)玩唔玩到

Cyberpunk 2077既4k60fps,光唔光追唔緊要，有4k60fps我就買了，利伸已經係ps4 pro比隻game玩左獲勁既

較到最低畫面有60fps

9900K

4k 我敢用佢玩fhd炸

好慘 依家3060ti 都勁過2080s 少少

30fps...仲要第一身

駁4k電視，唔開4k起晒角

尾燈都見唔到

張圖係新定仲有drm個張？

Cyberpunk 2077 PC Benchmarks, Settings, and Performance Analysis
By Jarred Walton 10 hours ago

We're testing Cyberpunk 2077, with live updates as we go. Here's how the game runs on a variety of hardware.